如果香港嘅聖誕代表歌係lonely christmas,咁日本一定係christmas song

Ro 一定係christmas in love

認同